# Tiles

Tiles is een collectie van alle tegeltjes op het bord.
We tekenen alleen de donkere tegeltjes, de witte tegeltjes bestaan niet en zijn de achtergrond van het bord.
Hierdoor kun je er ook niet op klikken en hoeven we geen code te schrijven.

